［求醫生推介］牛皮癬/銀屑病

頭皮生左一年有多
近排嚴重左
用開嗰隻藥都冇咩用
髂關節都好似因為呢個病而發炎

睇過何家強 但佢隻藥開始無咩用
林渭新都睇過 隻藥都收收地皮

想問下病咩醫生推介

打針

好撚貴

生係頭真係好撚慘
之前我最嚴重果期係成條腰都有
小腿更加大範圍

有咩醫生推介

我最近睇左李祖琪 情況有改善

有冇相睇？
以前睇都係話我頭皮/手係

但時好時壞

你地係唔係用佢地比既洗頭水？

好難醫

貴唔貴
洗唔洗book好耐？

我睇親都係比藥膏only

只可以walk in , 唔算等好耐 , 專科醫生 但收320 , 佢d藥膏堅得 , 我搽左幾次 加上自己戒口 , 情況有改善

咁抵屌
專科睇親都過千

有e個病既巴絲們會唔會都係bmi超標？我有差唔多六年，醫生睇過，但都係反覆時好時壞咁，bmi e幾年都係overweight果d位...而家頸都開始發有一圈圈紅色咁😭😭😭 試過唔食carbs好似好左d但堅持唔到耐..而家都係有咩地方就用係藥房買d藥水搽下，仲有無咩方法可以試？

我之前睇過貴既 都係冇用 , 反而呢個暫時都幾夾我

你頭皮有事 應該有洗頭手推介比你wo

佢寫兩日一次，果事頭皮出水 就要滴藥水
再用藥膚，依家用佢支洗頭水就ok

係某d位特別紅

洗唔洗send比你參考下

我打算一陣去樓上推介個醫生

唔洗醫生開嘅？
Sd黎參考下

你睇果時問下醫生有冇洗頭水推介

冇既我番屋企再send比你

中醫岩唔岩? 有間叫譽豐中醫, 有自己出埋天然沖涼野,藥膏野, 可以試下
利串非打手, 因為自己濕疹都有睇佢,用緊佢D野覺得幾夾我.
不過牛皮癬應該都要食藥先得

睇完有推介

係我果間？

邊度有得買呢支

佢話你咩？ 要食藥？同幾錢？

Yes ar

Topic
止癢藥加藥膏
320蚊
佢推介個set洗頭product 都100-200支

麒泰皮膚用品中心
睇完樓上個醫生叫得去呢到買

請問洗唔洗預約🙏🏻

唔洗啊

你依個係試用裝？
藥膏有冇特別？

我番去影埋我用果支比你

頂7左 明明上面寫咗只可以walk in
唔該晒

佢d藥都幾勁 好眼訓

而家打緊cosentyx, 成六千蚊一支(每個月). 個醫生仲個個月叫我打多一支， 佢話正常病人一個月打兩針

藥丸好似止痕only
藥膏就開左隻強d比我

咁貴 打唔起

咁唔食算

所以我想問有冇人打針既醫生係平啲.....打到就嚟破產

之前個頭有事 都成幾個月
之後醫生介紹左隻焦油
清水沖完頭 用果枝野查頭 等佢10-15分鐘再清水沖走
唔洗沖得好仔細

一個月內好返
叫pinetarsol 唔記得邊到買 萬寧可能有

係唔係啡黃色勁臭？

岩岩睇醫生佢都有叫我用
但佢寫左張野叫我去買
個鋪頭staff比左上面個支我

呢枝野我用左情況仲差左
但我係當洗頭水咁用 係咪我用錯左？

係呀 陣味好勁

查完唔好即刻沖走
等佢10分鐘先再沖
冬天齋等係好凍好辛苦架
但係點都頂返5分鐘
沖果時唔使沖得好乾淨

巴打買左上面果支白色？
我係用呢隻

好好彩搞得掂
前排有少少返發
即刻用返佢 好快好返

呢枝呀可大家講緊？

你就好😭
我愈用愈乾

係呀
第一次買上面果隻樽裝
第二次買左呢隻

呢支比較膏狀
樽裝就比較liquid
呢支好似時間短d
唔使等咁耐就可以沖水 方便d

我係用上面支洗頭再加

呢支係會乾
洗完頭會feel到個頭好乾好緊
不過用左一排好返好多
之後好返我就用返普通洗頭水

洗頭水揀返溫和d既
有d牌子太勁會頂唔順

平時洗完頭盡量用毛巾抹
風筒唔好太熱
或者毛布抹到7788再用冷風吹

我用依隻

生係頭係咩玩法...我生係小腿已經痕到癲.... 好難想像